# Лабораторная работа №4

## Выполнил студент группы ПИбд-41 Бритвич Савелий

### Кластеризация

#### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, sklearn, pandas, matplotlib
2. Запустить команду `python main.py`

##### Использованные технологии

python, sklearn, pandas, matplotlib

###### Что делает программа?

Попарно производит кластеризацию People по различным метрикам, напрямую на неё влияющих. Считывает данные из файла, берёт нужные признаки и сравнивает их.

### Тестирование

[Видео] https://youtu.be/f4P1mvZsJZo


